如何不失禮貌咁約個ex打場友誼波

分咗手6年，冇聯絡
近排鳩痕想出出火

Although our hearts are apart.
My dick still itch for you, darling.

darling

係喎，你個ex係男人黎
咁叫butt-dy?

u:有無興趣來一場劍術大賽

女
對波大過你

Although our hearts are apart
I still want to 啪啪啪

seems good

掟煲唔掟蓋，得閒打返場友誼賽